我老母部6s不受控地自己開apps

我an撚 想問下究竟發生咩事點解可以自己開apps 出apps

壞MOON?

我就係諗緊係咪壞moon 都用咗咁多年

big brother is controlling you

共產黨控制中

裝大陸app咪會

換mon 可以tg

洗完都係一樣 頭先死死氣出咗去買部XS比佢用算

兒生性，母陪感安慰！

真係唔知 不過都用咗咁多年 真係唔奇

壞觸控 應該係

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出